點解咁多人分手幾年都可以復合？

緣份？
到底點樣先會重新愛上對方？
諗得清清楚楚要分點解仲會一齊返

我係到，我概最後一個選擇左佢啲朋友，唔要我

屌過返尋味ja

命裏總是終須有命裏無時莫強求，我只可以咁安慰自己

啱啱睇到有句好啱
莫將癡愚當情深

呢句咩意思

我都好想最後一個係佢 可惜

好仔/女不吃回頭草

叫你唔好傻

想搵番ex

以為自己好愛佢但其實只係自己一廂情願

冇用㗎

就算點都好，我覺得就算我地未來在相見，都已經唔係當初概我地，大家都會變

佢係最好

散左幾耐

我一廂情願

一年多d

我都係啦

仲放唔低吖，講你概故事聽下

唔知對方點諗
好耐冇聯絡
驚係自己諗多咗

因為你食回頭草
所以你唔係

所以佢唔揀你好合理

我以為佢會對我好到白頭
但其實佢已忍夠
係我唔成熟

啱呀

好草不怕回頭吃

點解會諗多咗

冇咩特別
只係近排夢見佢
分左手之後都遇唔番咁既女仔

有冇同圈子概朋友，有概話真係想死，係人地聽翻佢啲野個感覺真係好難受

純粹見對方未拍拖
就ff 自己仲有機會
講完自己都想笑自己

分左手冇在拍拖喇？，咁佢有冇

我試過

何苦？

dllm,難聽個粗口

聽番黎好似冇
大家都冇拍拖
不過一段時間冇update 了
佢ig 又冇post 野

我明 會好想試

大家咩原因分手，個分手原因都好重要

係咪應該要理性d

再復合已經唔係個一回事 人生若只如𧘌見

好睇你分手原因
同埋幾年後大家經歷咗乜
時機timing啱唔啱

利 想見返都難😑
Whatsapp冇block但唔會搵大家

習慣左碌鳩既形狀

聽過都好似仲有愛 唔捨得
如果唔係都唔會一齊返（我鳩估）
如果唔係 一齊返嘅意義係咩？

可能根本分手時仲係愛
但因為衝動/誤會/底線/人生目標等而要分

導火線係我重提舊事

理性到應該會放低咗

點解我唔揾佢，佢都唔揾我
佢係咪已經放低左我

如果已經有改變變更好，會唔會再考慮...

你會唔會做搵個個

底線同人生目標
係唔係都係timing

我3日咋
我係咁諗佢係咪已經重新識女仔

你帽左人嘅話唔該屌你老母咪撚再煩啦

冇帽人就當我冇講過

大家都係要面概人，唉，分左手兩個月，我前派打電話比佢，佢話每晚同朋友飲醉概感覺真係好好，仲話佢宜家過得好開心

一齊左幾耐

雙方都冇帽

心好痛
似特登想做比你睇咁

睇黎呢位巴打啲經歷好差

點解佢每晚都買醉

4年...

真係唔想再聽到有關佢嘅野

咁我應該點，一齊咁耐佢做錯事都冇同我道歉過，估唔到係分左手傾左陣電話，我講對唔住先，然後佢都同我講左句對唔住

乜野肯，分左手兩個月，我揾佢，佢話同朋友飲緊酒，意思應該係叫我唔好煩佢

仲有冇得傾下

其實我覺得佢同我一齊概時候根本唔係做緊自己，可能只係為左迎合我先扮改變， 江山易改本性難移

試下去佢屋企等佢

講完對唔住，佢一句車埋黎，話同朋友飲緊野， 即刻明，朋友重要過我，朋友唔會愛你嫁，挽就挽得開心，你真係出事你估下你啲所謂朋友會唔會理你，我先係愛你概果個人吖

但點解你要講對唔住？

佢飲緊野緊係傾唔到
唉

有咩咁緊要要係你面前扮改變？

佢果陣教佢一個朋友溝仔，佢個朋友話覺得個男仔應該唔鐘意自己，我個ex叫佢扮一個佢心目中概形象出黎， 氹佢落疊先算

飲酒對身體唔好，點解要咁樣傷害自己btw佢後來都冇打翻電話比我
就知佢其實唔想傾

你個ex 幾識玩咁

我地一齊加油

係咪好渣

教人啫未必係佢自己都係咁
當初佢吸引你都係做到你心目中形象？
但其實講真，你鍾意果個人，你唔多唔少都會做啲/打扮到佢鍾意咁
就算一齊緊都係，都係想佢開心丫

人大咗適當嘅酒精係舒發到壓力
呢刻我都想喝了

返唔到當初了

好似已經冇辦法再努力

所有錯誤從我這𥚃落幕

我覺得係咯，一齊前一齊後差好遠

我同ex散左成9年都有，都想同佢復合，同做最後一個，可惜丫，已經冇可能

日日飲到醉窩，你知唔知我好擔心你，唉，我自己都係男仔我唔知咩事咩
同埋你啲朋友概質素你自己知

咁老實講不如算啦...

係唔係拍極都係最愛佢
心不在焉

我唔敢再拍拖

因為兩個人本身有些優點，特點係互相滿意，吸引的。
但係天時地利人和，同時都有一d點，或者一d阻礙無法係一齊，
咁以後阻礙無左，機會有左，先可能死灰復燃。相反一d只係水泡既感情，就比較難了，除非個人改變非常大

我仲味揾到另一個人生方向,明明我地以前plan左咁多野，一齊離開香港，一齊出黎住宜家咩都冇，得翻自己

係，新戀情開始幾愛都好，日子耐左都係會諗返轉頭

聽講張國榮概一追再追

因為 個時分手 係有一個問題解決唔到，呢個問題隨著時間過去，唔再係一個問題，而大家身邊都無人，自然會一齊番

一路都幻想係有可能
但已經冇可能

巴打，當頭棒喝
睇到你d post，好多都分析得好好
（我知唔係每個都應用到）
但係點樣係感情上面做到一個咁理智嘅人

same...

我覺得佢會係我一生裡面最愛

瘋戀多錯誤更多 如能從新做過
我會說願能為你 提前做錯

只得你 會叫我彷彿人群裡最重要..

我希望我都可以

接唔接受到佢玩到好癲先一齊返

我發覺自己真係好變態，分左手之後我自己一個去曬我地曾經去過概地方行行下自己係條路到喊。瘋狂睇翻我地以前概對話，聽你唱比我概歌，睇翻我地啲相

耿耿於懷從前的愛

出去兜完個圈 見得多咗人 發現大家係最好
又或者 大家都成熟咗 知道自己以前有咩唔好 大家都肯去改 再俾多次機會大家

我喊到冇眼淚

Damn true........

然後一直遇唔番同等感覺嘅人

我覺得你先唔好執著，可唔可以同番佢一齊先。
人唔係死，就係生
既然你選擇活著，就要有活著樣子。

好好安排時間 會無咁痛苦

還是我太愛你 對過去太放不開

我諗我唔會係佢心目中最好
就算佢覺得同我一齊好開心
我對佢造成嘅壓力同傷害
應該會大過開心嘅回憶

我好痛.

呢個stage係最辛苦 信我 捱過就好了

利申 試過拍左10年 被帽分手。而家已經有對的人出現左，就結婚

我以為大家會等到障礙無咗就會一齊番
點知佢等等下識咗而家呢個

我都選擇等佢自然散 再嘗試有無機會一齊番
等下 等下 咁就五年

幾時先醒

我明呀
有時忍唔住一個人去返以前兩個人有回憶嘅地方，拎返以前啲相睇，好似自虐咁，CLS

真誠嘅快樂

一樣啊...

拖有撚好啪咩

我覺得我同你一樣

我都會控制唔到自己咁係做呢啲野 分手好恐怖 搭巴士聽歌好快就喊 夜晚臨訓又喊 雖然佢錯了但好想搵反佢 但又唔肯定對方係咪已經完全唔想理你 可能我很差佢好快就已經放低了 只係自己仲係到留戀...

唔好執著於呢刻要同返佢一齊
佢揀得分手一定唔想再一齊返
至少呢刻既佢會覺得自由
唔好再揾佢 比個冷靜期大家
係呢段時間好好改變自己
他日你地再遇 佢見到唔一樣既你
先會覺得一齊返唔會再好似上次咁既結局
重新再認識你 愛上你
有緣份既無論相隔幾耐 相隔幾遠都會一齊

5年太長啦
要放手啦..

我都唔想係自己自作多情

我自己就好信科學。

戀愛歡悅 分手痛苦 其實都只係荷爾蒙作怪。再轟動戀愛，都會有平淡的一天
再悲傷失戀，亦總有完結時候

係睇你自己忍唔忍到，荷爾蒙作崇個段時間

咁你要反省下，自己有進步幾多，有無超過哂佢後來新相好。

本身都亂

其實搵番佢都未必好，始終人會變，可能同以前識既佢已經好唔同...

我都有咁諗過...

如果你真係咁想死，而你係黃ge, 你不如是但揀件高官，自殺式襲擊佢。咁樣死法，無咁浪費嘛

真係好痛苦
點樣捱下去

埋仔

是

唉

我同男朋友復合返無耐
當初佢心淡想分手
我都糾纏過一排想同返佢一齊
諗通左之後唔想再一齊返
唔再揾佢block哂佢啲野
暫時將份愛收埋係心底
努力過自己既生活
就算唔揾返我 我都已經成為左更好既人
等待下一個出現
之後佢返黎揾我
大家傾返分手問題 重新學習去愛對方
所以首先你要放低 愛自己

多數都係和平分手個隻先有機會
可能係異地戀被迫分開
點知幾年後係同一個城市撞翻
大家又單身咁咪有計傾舊情復燃

但聽樓豬既語氣都係其中一方叫分手
應該重要係叫分手個方好決絕
又或者人地已經一早有plan B宜家已經好開心熱戀緊
move on吧啦
唔會有機會復合
人地下個（或者宜家呢個）一定比你好比你正比你勁
一定會好好照顧你ex
放心

遲左知好過唔知
每段感情最重要係學到野

分手五年後一齊返 到而家一齊咗四年
主要係大家變好咗 發覺雙方仲好有花火 而家好夾

羨慕

王菲 謝霆鋒

好羡慕佢地

點樣遇返大家

中學再升同一間u

兩年here...

好羨慕 我仲未學識

未聽過

會繼續有下一個上場

嗯
我會離開

佢哋似被逼分開

成日都諗
或者好似Rick and Morty咁好多個時空
至少有一個時空我地仲一齊緊
個心就會舒服啲

其實我都好明

唔好幻想咁多

因為佢ex得幾秒

我嗰個都係 幻想可以幾年後復合反而令我仲辛苦 因為我知冇咩可能

放過大家啦 大家都會舒服啲

你生存嘅意義係咩？

唔係個個都諗清楚至分

應該話好多都係冇溝通下分

覺得因為咁就死或者生存到好似廢人咁好唔抵
同埋死左佢都唔care架啦 學下愛多啲自己仲好
btw岩岩先發現 用左咁耐連登唔識加密...

前兩日先係感情台見到你跟住追下你啲post今日又見到你出post叫春加油啦絲打 咁執著做咩

:/ 點解過咗咁多個月都未放得低

玩啊 唔係挽啊

我明白你既痛苦
覺得痛苦 覺得企唔返起身係正常
唔好迫自己振作唔去諗
但同時都比個期限自己
問下自己 想唔想永遠都係咁？
每次我從佢朋友口中知道佢過得好好
對我好決絕
我同自己講唔好永遠比自己停留係呢到

每次軟弱想揾返佢嗰陣 我會同朋友講
等佢地阻止我之餘 都拉近返拍拖時同朋友疏遠左既關係

浪子/女回頭金不換

先要一方行出一步

其實諗唔諗通係一念之間
我下決心block哂佢所有野開始放低
之前覺得佢仲有可能會揾自己
但其實要揾一早揾左
放唔低係因為自己仲比假希望自己
當然最後佢要揾返我實有方法

傻閪追擊員
可能面對唔到自己

好多人用年計

我願意

咁你解決左自己既問題先
老套講句 要愛人先要愛自己

成日擺佢行先
就算依家都係

你既世界唔應該得佢一個
冇左佢就好似冇左自己咁
未遇到佢之前既你都係咁樣過
同埋擺佢行先呢
拍拖嗰陣有可能太依賴佢/比太多關心壓力佢

想復合都無力再追返

點解呀

佢都move on左

隔咗幾耐

我唔想咁啊

我都唔想...

睇下分手個一刻係一時意氣定諗清諗楚啫

未試過

最重要都係要岩timing

唔想做兵

係既 唔係概

人一走遠就變吸引

因為仲未搵唔到第二個又好Dry咪翻兜將就下先囉

但你好難知邊個timing對方想復合
而你又岩岩好開左聲

緣分

點都會試

希望同佢係有緣有份

見到自己句野

屌

派完帽先識後悔 先知我好 有撚用咩
屌

距離令到人更加美化啲回憶

講得幾好丫

其實我一直都知佢好好
每樣都好好...

3年有多

我聽過357年再一齊都有
要唔要再俾啲時間自己

係咪等多4年就算

20頭出街會比狗「逗」

咁大把時間啦

只有放下呢個念頭先有可能發生。
亦只有放下呢個念頭你先可以放過自己

兩個條件
一. 大家都有明顯嘅改變
二. 大家喺呢幾年都dry

利申：過來人

係唔係放下咗
先可以再重新開始

咁唔dry係咪就冇辦法

我理解係，其中一個唔dry，出面有貨仲食咩回頭草，除非你掂過佢出面啲貨幾班

會唔會因為心裡放唔低

得你自己放唔低咋

你要有心理準備我都明呢樣嘢好難受...

因為幾年後發現，除左佢，根本無人想要你。

一諗到個心就好痛
缺氧

咁係同情

一個原因可能係放低咗之前導致分手嘅原因而覺得果個人仲值得你愛

希望佢會覺得我係

Sorry 冇追文，點解你唔直接同佢講你點諗？

講左我咁諗法嫁喇，佢已讀完，講左句我好無言

唉 點解禁似

多謝你
我會好好學習

佢話好無言？

冇錯

債欠債還

有咩咁無言
有個咁錫佢嘅人

咁愛情係啲咩

佢覺得我好差呢問題係

個幾月就食左幾條女 好自為之啦

但老實講佢都一般

就算佢好差都好，我曾經真係好鐘意好鐘意佢 i Love you 3000

曾經
要放啦

愛情係錯覺

命裏有時終須有命裏無時莫強求

好實在啊不是嗎
曾被愛

如果佢後味揾翻你，但之前瘋狂食女，你接唔接受到